雲加可唔可以摺埋收皮

我屌你老母排個鳩陣
賣撚埋高基連
我情願你打番4231我都無咁撚嬲
屌你老母